歐巴馬，姓奧？姓馬？定姓歐巴馬？

0.5/10
繼續努力

0.0005/100

邊個歐巴馬?

姓馬, 因為外國人個姓放最後
中文名叫馬歐巴